未出嘅人快啲出嚟呀!!一齊用民意輾壓政權!!

各個票站要人!!!
未出嘅快啲出!!!